[HKUST]放hall 1 male double

tg:

價?

tg傾

+3000

ok！